{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054684",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 솔펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 基準人数に応じて金額が決定され、超過すると追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人に相談してください。 追加人数は料金を支払わなければならず、最大人数を超えた場合は払い戻しできません。 ペットは一部のペンションを除いて入室できません。 バーベキューやその他の付帯施設を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理には若干の時間差がある場合がございますので、ご了承ください。 ペンションの運営ポリシーによって基準人数や追加料金が変動する場合があります。 未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。 ペンションではバーベキュー、IPTV/Wi-Fi、キッチン、禁煙客室、バーベキューの装飾、食事の可否、駐車の可否、ファミリー歓迎の可否、海水浴場の近くの可否を案内します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数が基準人数を超えた場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数に応じて金額が決定され、超過すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数は料金を支払う必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数が必要な場合は料金を支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "一部のペンションを除いて、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやその他の付帯施設を利用する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、バーベキューやその他の付帯施設を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には時間差がありますか？",
            "answer": "はい、予約管理には若干の時間差がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの運営ポリシーによって基準人数や追加料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンションの運営ポリシーによって基準人数や追加料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ペンションではバーベキュー、IPTV/Wi-Fi、キッチン、禁煙客室、バーベキューの装飾、食事の可否、駐車の可否、ファミリー歓迎の可否、海水浴場の近くの可否を案内します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 448
    }
}